%
% Einfache LaTeX-Vorlage für Arbeiten am Lehrstuhl Kranzlmüller / MNM-Team
% - optimiert für die Arbeit mit gängigen LaTeX-Editoren
% - funktioniert ohne Makefile und Anpassungen der LaTeX-Verzeichnisstruktur
% - verwendet Komaskript für ein (nach europäischen Gepflogenheiten) schöneres Layout
% 
% v1, 2007 (Michael Brenner)
% v1.1, 2012 (Michael Brenner)
% v1.2, 2017 (Michael Brenner)
% Diese Version: v1.2.1, 2017 (Benjamin Schnoy)


\documentclass[bibliography=totoc,listof=totoc,BCOR=5mm,DIV=12]{scrbook} % Rand für Bindung: 5mm / falls Index verwendet, ergänze "index=totoc" zu den Optionen 
%\usepackage{ngerman} % Trennung nach neuer deutscher Rechtschreibung, deutsche Sonderzeichen, z.B. \glqq und \grqq für deutsche Anführungszeichen 
\usepackage[latin1]{inputenc} % Umlaute im Text
\usepackage{graphicx} % Einfügen von Grafiken  - für PDF-Latex: .pdf und .png (.jpg möglich, sollte aber vermieden werden)
\usepackage{url}           % URL's (z.B. in Literatur) schöner formatieren
\usepackage{hyperref} % sorgt für für Hyperlinks in PDF-Dokumenten
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{tikz}
\usepackage{amsmath}

\graphicspath{{./Bilder/}}

\input{hyphenation} % in dieses File kommen Wörter die Latex nicht richtig trennt

\begin{document}

% ---------------------------------------------------------------
\frontmatter % Titelblätter und Erklärung jeweils spezifisch für die jeweilige Uni einbinden
    \include{./Titel/titel-lmu} % Titelblätter LMU - auskommentieren falls TUM-Arbeit
%    \include{./Titel/titel-tum} % Titelblätter TUM - auskommentiert lassen falls LMU-Arbeit
    \thispagestyle{empty}
    \cleardoublepage
    \include{./Titel/erklaerung-lmu} % Erklärung (Arbeit selbstständig verfasst) - auskommentieren falls TUM-Arbeit
%    \include{./Titel/erklaerung-tum} % Erklärung (Arbeit selbstständig verfasst) - auskommentiert lassen falls LMU-Arbeit
    \thispagestyle{empty}
    \cleardoublepage
    \include{abstract} % Abstract
    \thispagestyle{empty}
    \tableofcontents % Inhaltsverzeichnis

% ---------------------------------------------------------------
\mainmatter % die eigentliche Arbeit

    \input{kapitel1}
    \input{kapitel2}
    \input{kapitel3}
    \input{kapitel4}
    \input{kapitel5}
    \input{kapitel6}
    \input{kapitel7}
% ---------------------------------------------------------------
\backmatter % ab hier keine Nummerierung mehr
    \listoffigures
    \bibliographystyle{alphadin}
    \bibliography{Bib/kage20}

\end{document}
